感情問題。 求指教

同左個女仔一齊之後發現佢原來有個十年既男朋友，當初我都好直接咁同佢講揀佢定揀我 佢話揀我 所以我繼續等落去 呢段時段我地都好close 直到有日發現佢其實仲未同十年搞清楚 佢解釋同我係愛情 同佢係感情 因爲同佢太耐唔係三言兩語就可以解決到 想要時間 再者佢有講過佢都怕他日我同佢十年都會係同樣情況 佢有提出過等佢搞清楚再一齊 但我自己衰放唔低 其實錯不在我 我都係比人呃戈個 但係我知道自己又真係好鍾意呢個女仔 所以即使咁委屈都仍然放唔低佢 有朋友話比左頂帽比十年戴就抽身走啦 但我知道我唔係想要呢啲 如是這依排都帶住呢啲唔名不正言不順既身份同佢一齊 我知道自己攞黎賤 但我知道佢都好困惑 如果佢唔愛我其實可以一腳伸開我 唔需要咁糾纏落去
唉 我該如何是好。 跪求要屌既話就住屌。心情真係好差 又唔敢同其他人講

退一步海濶天空

戈你老木閪

他朝君體也相同

放唔低啊

我都想退。 想左成個月都退唔到

差唔多架喇，退多少少

我覺得自己退到好似會想包容佢呢樣野

你之前拍過幾多次拖
拍過長拖可以搞好耐

男女男

十年果男朋友知道之後應該好sad